大陸妺日本打尖搶口罩. 俾菲女及日漢打柒

Share on system

A
A
A
疫船鑽石公主號早前停泊在日本橫濱港口，加上新冠肺炎疫情在日本燃燒，當地至今已錄得超過900宗確診個案，令到該國的口罩供不應求。有網民25日在Twitter上載影片，指中國女子在藥妝店插隊買口罩，遭菲律賓女子出言阻止，兩人由口角轉為大打出手，後來中國女的同行男子加入戰團，最終由一名見義勇為日本金髮男鎖喉，將內地女壓倒在地結束一場中日菲混戰的鬧劇。

好

我宣佈，立法會我地寸土必爭

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！（附懶人包）

鎖喉

暴力係支那人唯一能理解㗎語言

垃圾架仔繼續奶共啦

男女都輸正一東亞病夫

中共教既

雖遠必豬

好柒

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

打得好！往死裡打！

繼續打 呢啲唔要面打尖嘅支那人

岩，仲放俾支那人就抵佢疫情爆發

排華

如果南中國海啲國土紛爭可以咁樣俾日本搞掂你話幾正呢

不能同意更多